1Q題 求秒

乜野會令人聚賭?
3頁開估

兩頁都冇人估到先俾提示

剪頭髮
因為飛髮聚賭

乜野 唔係做乜野
不過我鍾意你既思路

飛髮咯
非法聚賭啊嘛

酒咯
醉倒（聚賭）

Fifa
因為fifa 聚賭

秒

錢

sor 頭先唔記得打 再黎過

乜野會令我聚賭？（估歌）

你把我灌醉
醉倒＝聚賭

近啦近啦

咩近先
你果頭近啊

你那美態已叫我醉倒(聚赌)

醉倒＝聚賭
呢個思維岩呀

咁已經秒啦
你仲想點啊
我有俾你屌架

樓主答案應該係垃圾 負皮先

差d唔記得俾定負皮先

仲唸住咁舊既歌冇人識